【727】最近諗埋呢D野

簡介
我係80後，P牌，第一次出post，傘運曾經都行得好前，但係結果真係好令人好灰心。而今次200萬人走出來，運動的形勢此起彼落，正如細良話齋「每次最低落的時候，總會發生奇蹟，令大家又團結起來，燃起希望」。我地正在一步步向前行，而創造呢份奇蹟的人，正正是你們。

最近上環、元朗事件，出現很多分化post，但我認為不論真假，初心不變。而做9何君堯呢一單野，絕對係對成個運動一個巨大的推力。一個肆無忌憚的建制派議員被網絡的力量收左佢皮，仲要被翻舊帳祖墳佔官地，無疑令一眾官員引以為鑑，好驚下一個會係自己，造成內部分裂，割席。對政府來講係內傷，而且之後一定要乘勝追擊，將更多的建制派開刀，令佢地為求自保，寸步難行。同時，同路人一定會慢慢不斷地加入，遍地開花，希望在明天。例：

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

push

我無野講

唔建議各位巴打加密，而家唔係圍爐取暖既時候，比多一個人睇到，拉多一個人埋黎同對手就相差2個人

👌🏻會再開post thx🙏🏻